原來月亮都係手足黎：$

大家快啲突個龜頭出去望下
好很黃

月亮喜歡黃

🌝

唔好俾佢呃！！！！偽黃嚟！！！見唔見到個背景幾深藍

你點影的

用野免？